絲想搵結他出busking

有無巴絲識結他一直想busking ???
自己有demo，可pm send link你聽

新手亦可，最緊要有心真係鐘意音樂

認真post 🙈

傾下

扮女人喎

你有心真係鐘意音樂, 新手亦可, 就自己學彈囉7頭

你有料真係鐘意電競，洗乜 q野霸氣英文，on9仔

英文名

唱首 My heart will go on 黎聽下

想點啊你🙈🙈

Lm

絲搵到人未

我可以唱啵
我有cube ex同咪
但都係唔識吉他
同同學出開但佢成日唔得閒
想認真玩都唔得
不過有需要先加我
因為我純粹識唱

新手結他岩唔岩

有無telegram?

點新手法 😂😂😂😂

新手亦可
新手剩係識掃chord出咩busking呀 你唱歌好聽就唔好搵個新手啦

我識結他都想去busking

留telegram吧~

基本勾線同掃Chord
留tg?

差個女vocal同keyboard

留啦

玩開咩類型歌？我兩樣都得